好想搵番一套舊既西片..

大約係17~18年前o係明珠台睇到

女主角係有精神病定情緒病之類, 住o係滿邊既屋度

好深刻記得一幕係男主游過個湖去女主角屋企搵佢, 帶佢離家出走

出走過程有一期係偷車, 拆車牌

最後ending係女主角讀白, 有一句肯定係" 我永遠都會為我們做過的事自豪"

搵左好多年都搵唔到係咩戲, 真係好想好想睇番, 跪求高手出手

有冇係呢個list搵過

wiki真係乜撚都有

原來係mad love!!!!!!!十分感激樓上位巴打, 你幫我了個十幾年既心結